831 CCTV港鐵俾到出嚟未?_?

【831警暴】高院下令港鐵交出831太子荔枝角CCTV片段
更新時間 (HKT): 2020.03.19 00:26

2020.03.19 00:26

仲有兩日 拖完未

未剪好片，等等先

演員未埋位

最尾會唔會話交唔出賠錢了事

好快，執埋色出得街

應該仲采排緊

有冇剪片手足答我 剪片一段205分鐘正常要幾耐

8月31日晚上10時40分至凌晨1時30分 = 170分鐘
以及荔枝角站去年9月1日凌晨1時25分至2時 = 35分鐘

但唔止一個cam

7日內得唔得

可唔可以加入法律團隊做文員，一齊睇

燈光組未ready

唔好玩啦大佬，831到而家半年都由多喇，你揾個小學生放學先剪都剪完啦

可能唔交，賠錢算

又拖 淨兩日打算交剪過條片？

大家可以想像下，係條片太簡單，所以唔出得。一分鐘玩完。唔係太複雜。

有未？

831太子站警暴案，疑團未解。梁耀霆成功取得太子站的閉路電視，是否意味真相可大白？有律師指出，根據判詞，有關片段不可向公眾公開，「即係唔可以擺上YouTube足本播放」，只可用於梁向警方提出訴訟的案件上。

咁佢睇完可唔可以講出嚟?

要睇詳細條款
但涉及庭上證供嘅內容大家會知內容，因為審訊本身係公開

push

P牌多謝你推唔甩都推